RV牙災都一齊EYE4HK

成隊一齊做

點解韓星咁多撐香港？

邊個仲反RV真係要仆街死

推！通常南韓idol都唔會對政治發聲，真係好難得！

因為佢地以前有光洲事件。

RV 本身出好多諷刺社會及時事既Kpop團

Seulgi

有首 one of these nights

戴返個頭盔先 佢哋caption無講到明
但係三番四次就⋯

RV萬歲

驚得罪支那粉唔可以太白

LOVEWHISPER都系

celeb five嗰張係人地個舞蹈動作嚟

呢張阿Joy尋日影嘅，我愛她

宜家總之係有 掩眼就當係架啦

好感動

就當係雙關

韓國歷史
佢地嘅民主之路都係好撚黑暗的...

RV個俄羅斯輪盤mv，諷刺緊韓國隨機殺人案件（好似係，我唔肯定）。

資料來源後補。

唔理真定假
最想睇班大陸狗發癲亂咬人

然後敗走

點解irene 唔開ig?

老人家唔識玩呢D架

個動作應該係佢地新歌動作

請善用不推文回覆

Joy個caption係 “😆😡😆😡” 大家心照啦！

luv 萬歲

Cls 好感動 啲韓星多數都唔會政治表態
佢哋係清泉

大家唔好係個ig到亂留言啦
我都炒咗車

哇...wendy

啲人係下面屌佢地係做乜9

頂你成班笑住做好唔尊重 好好玩咩宜家 唔撚尊重義士

佢地身為idol有時做得太明顯會俾異見人士屌，如果人地真係在聲援，有心做到這個份上已經好難得。同埋大家都係喺度解讀，是否真係聲援eye4hk都係未知數，唔洗咁嬲

覺得太明顯一係就唔好做囉 一做就唔好玩 攞呢啲野黎搏上位

你新黎架? 咁認真覆佢

#36 #38 炒車死全家落地獄

係呀🤧 sor lor 新人未諳潛規

自古以來嘅六字潛規
上連登 勿認真

Thxx

佢once嚟架 專anti其他女團尤其係rv

頂 乜原來anti到可以眼熟個ac id

愚樂台好耐無見過真心膠
各位屌細力D

諗起Wendy前幾日IG LIVE...
叫熟人救吓Irene，話佢唔話點用IG睇LIVE

我琴日教咗

又屈